2382 舜宇....

108買入，跌到依家93....

好似仲有得跌... 屌

收皮啦個陣14x買，跌到落7x我都未驚啊

應該落到$50

63左右啦

50再買

101跟入，溝左幾次貨仔啦

跌到70,唔使幾個月升番哂啦
驚西

北水係咁接貨，我唔信升唔返呀

當年鬼遮眼依隻同瑞聲2揀1揀左依隻
120蚊跌到依家正hihi

60蚊見啦

Metoo

呢隻又係垃圾，準備見前底

我嚇大嫁！129橫行區入左坐到依家，有種你同我跌到0！

一定會升返 9字頭可入貨 再跌再溝
一定會升返100打上

本多...

依隻個時12x入，落到6x直頭唔睇個報價
點知真係升返上去有得走

社會開心撚？

去你媽的本多
唔係隻隻股都本多終勝囉

好快又上返百幾蚊

過百了

唔意外

返家鄉喇